[深夜叫春] 24歲人仲一事無成

仲未畢業 讀緊大學
做左一年intern
原本今年畢業 點知fail左科
要defer 一個學期/一年
姐係Total defer兩年
身邊朋友個個都出晒嚟做野
自己仲on99咁 好迷惘
一日未畢業都無得做full time
變相都唔知幾時先可以展開自己人生嘅路咁
唉

24 歲就怕？垃圾

擔心都唔係好過分姐
25畢業 做5年野就已經30歲了

做完pt攞下經驗先囉，啲時間充實下自己

我明 我都要defer

個個人條路唔一樣，唔洗睇人地點嘅

我明 我都一樣搞到就黎25歲先畢到業
當年既中學同學都畢曬業做緊辦公巴絲既時候 仲得自己一個on99咁
最慘既係我讀果飯好難搵工 打算大學畢業之後又要半工讀咁讀另一份專業
好灰

屌 我中一夠留過級 DSE夠要REATAKE啦
硬住頭皮頂多陣件事咪又咁過
24歲人成熟小小比D情商啦
我年尾20歲見到你咁撚樣都想屌鳩你。

講得再sad d
你d朋友出黎做野都好 都只係社會最底果層
打工仔永冇出頭天
比盡你6 70k, 咪又係要打十幾廿年工去供樓
到時都 4 5十歲, 人生已完啦
有錢條撚都力屌女

如果拎你黎比 ..
所以唔好比較la
大家一樣廢

共勉之

會呀 雖然未可以做full time
都會盡量做pt
增值自己，了解多啲唔同行業
識多啲人同擴闊眼界